全部人同我落去拎份大公免費報紙《香港仔》

拎完全部掉撚哂佢
唔好俾對家做文宣

Push

榴彈發射器，射個條友仲唔係扮示威者嘅黑警。

一人一份
送去堆田
入閘先好掉等d阿毛連執十
都冇得執
塵歸塵土歸土

拎翻公司比同事食飯墊野

攞晒返屋企比隻狗痾屎落去

仲有，美軍M320射燃燒彈，只係輕度燒傷腳，美軍武器咁流，全世界真係第一次知。

有養狗仲可以用黎執屎

fake到咁都有
下次不如寫埋暴徒開坦克車 戰機 射核彈

警察嚟

咁專業既榴彈發射器, 得警方至會有

負評畀大公

梗係用碎紙機碎咗佢